強烈譴責 Pantone 宣揚港獨色彩，促特區政府發聲明警告！

Pantone 以亮麗黃曲線支持香港暴徒港獨活動，促特區政府發聲明警告！

Pantone 2021年度色彩：極致灰+亮麗黃 力量與正向結合帶來希望

專注色彩研究的機構彩通（Pantone）公布2021年的年度色彩——極致灰（Ultimate Gray）及亮麗黃（Illuminating），罕有以兩種獨立顏色作為年度代表色。彩通形容，極致灰是海灘上石子與大自然基本元素的顏色，突顯經得起時間考驗的耐力，幫助安定人心，予人鎮靜、穩定與韌性的感覺；亮麗黃則是明亮快活、洋溢活力，以及注入太陽能量的暖黃色調，極致灰及亮麗黃是力量與正向的結合，可帶來希望，傳達出堅定不移的幸福感，以及推動人們邁向新的思考方式與新觀念。

2000年開始，彩通每年都會選出年度色彩來代表新的一年，彩通執行總監兼色彩學專家Leatrice Eiseman表示，持久耐看的極致灰與生動活潑的亮麗黃表達出堅韌的正向態度。他稱，人類心靈的基本要素是需要感到鼓舞和振奮，這個色彩組合實用穩固，而且溫暖樂觀，為大家帶來韌性與希望。

隻黃唔夠亮麗 唔夠深

正想講
宣傳片仲要有疑似tg
同埋黃色雨傘

打幾隻字就文字獄

放黃色出嚟應該係色獄